大家好憤慨，但更加要冷靜

留有用之身，要有長期作戰既準備。

日日都留力 唔知想留到幾時

冇槍就接受現實啦

手足記住係長期戰，政府急過你

今晚唔回應，以後都唔洗回應